唐詩詠：揀男友難過買樓

【星島日報報道】唐詩詠、莊思敏昨日出席海外物業投資活動，詩詠表示一直有在香港睇樓，但睇中的樓盤都太貴：「曾睇中一間dream house，2000幾萬元900幾呎，實在太貴了，要再努力一下，惟有向海外發展，我終於明白馬國明為甚麼睇了幾年樓才決定買，因為要睇得多才知甚麼是好。」問她買樓難還是揀男朋友難？她笑言揀男友更難，因為揀樓都會找到心儀單位，但男友要多方面配合，未必可以自己話事。

莊思敏在港擁有2個物業放租，幸未遇過租霸，笑指最麻煩其實是租給家人或朋友，因為他們都會要求多多，不過她揀男友就不需要對方有樓在手，最重要是對她好，亦不介意用自己單位做愛巢。

老得滯無人要咋

仲揀? 有得比人揀到先算啦

你選擇人時 人亦能選擇你

三個西女人

嘩，好撚臭

隔住個mon都聞到陣冤崩爛臭流膿臭閪味

都估到入嚟會揾到吉妹你

g

做g都無人屌啦 個閪爛同臭架

佢笑起上黎真係好樣衰，好似有人用支槍指撚住佢笑咁。

仲要流膿

有無人覺得唐姨啲衫好核突，啲質料好cheap好似檯布

人cheap著咩都係咁撚柒

太老了
30蚊 過夜 勉強啃一次試吓

娶詩詠做老婆四大好處：
1. 絕世好女友
2. 民選視后 有名氣多人識
3. 結婚big Big Channel 幫你開live 直播 全城哄動
4. 廚藝高超 可以晚晚食鹵水雞翼

[唐姨風暴] 唐詩詠煮雞翼 阿田翠如力推：好啱做老婆

阿田在社交平台留言：「熱烈祝賀唐詩詠拍劇集順利拍攝完成，佢話要煮餸比我地食！我唯有煲返個冬瓜湯，整個獅子頭&涼瓜菜甫煎蛋來襯托呢味『唐氏鹵水雞翼』本人心感榮幸！」

當翠如在試食詩詠的雞翼後笑讚：「娶著你嗰個真係好幸福呀，可以晚晚食…」，於是阿田再來一張「唐氏鹵水雞翼」獨照，留言：「唐詩詠煮嘅李X記鹵水雞翼真係好好食，佢真係好啱做老婆！有邊個想娶佢可以PM我！」

另外，詩詠留言：「我好少下廚，不過呢兩個我又咁愛，佢哋又咁想試我啲廚藝，咁我就唯有下廚益下佢哋啦」。齋食的翠如就留言：「一個煮飯強人，阿田獅子頭，阿田冬瓜湯，阿田涼瓜蛋。。一個⋯⋯，唐家超市滷水雞翼。一個⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯，食。」